#Система для учета товаров (CRUD система )

##MVC:
- Авторизация в систему (использовать сессию)
- Создание/Редактирование/Удаление и поиск в списке товаров
- Товары должны иметь категорий (Один товар может иметь несколько категорий)

REST API для получения списков товаров методом GET

не использовать фреймворки
PHP 7.2
MySQL
HTML/CSS

будет плюсом использовать
JavaScript 